====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plus difficile est d ' éviter le piège du plan-masse « par défaut » .
Entity Name (Type) :: Le plus difficile (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Le plus difficile (MISC)
Total entitiy counts: 1

